列治斯坦拿已躝都冇人講？

波台已死

邊個來

Lxxxxxxx

係英超零存在感

who?

死廢老一早應該躝啦

祖狗冠軍右閘
不過淨係識踢養生波

字母哥？

解約 定舊年只簽一年約 今年約滿阿唔續佢?

老啦 踢唔掂英超
存在感有d 低

字母哥12號

咁撚廢
人工好似差唔多十萬
點會續

打交

阿仙奴免簽滅絕師太
祖記就免簽藍斯

慢撚到

有咩好講 都就退休

師太多冠軍過藍斯 愛sir有料到